馬莎真係痴撚線公司

PT有自己個core time 基本上core點都要翻工
翻唔到要早兩三個星期搵人頂更
Ocamp季節搵唔到人頂 叫我自己諗辦法
翻PT咁冇彈性咁不如翻FT啦屌

利申: 翻旺角某大商場food store 已resign

香港PT好多係咁
頂佢老母呀

返炒散咪仲爽

一星期報一次更

隔一星期就出糧

有現金場仲爽

利申 pt sales 轉炒散

飲食?點先知個蛇頭唔會走數

隔一星期出糧

咁樓主係早幾多同人地講番唔到先
我覺得公司要求早一個星期通知合理
甚至2個星期都唔過份
人地公司都要安排人手
不過你話要自己搵人頂就有得針着下既

通常係銀行過數同現金場

正常係間餐廳出糧俾你

唔關蛇頭事

無錯 隔一星期就出糧

好多PT 都要人一星期返三日以上，又得半個鐘食飯，人工又唔係高

我兩三個星期已經講定

幾錢個鐘

63 利申同樓主同舖 已resign

首先你要捱到頭3個月 54蚊, 加上某幾間分店內部唔係人咁品

豪坊真心pk 要做就做food但千其唔好去豪坊 會短幾年命

做hall雞咪得囉 返工時間夠晒彈性

就

前嗰排先走 宜家係咪走咗好多人

走左幾個 做得野既都走曬 得返啲⋯⋯
Btw估到你係邊個

我哋嗰邊係逐個星期咁報更 返唔到直接call sick, OA會搵人返架啦 不過聽講LP啲內部都係仆街

勿相認

我以前都係繼個星期畀更 返到就返 唔會迫人返 工去左LP之後冇人生冇尊嚴

如果真係咁仆街就調鋪啦 聽講赤柱新店好輕鬆

我個間幾好做 請假講左搵唔到人頂就算 鬼叫佢地請唔到人

員工+1 真係奉勸大家咪撚入去做 制度西啲管理層更西

人工幾錢？

讚同管理層更閪

入職前聽到呢個制度都呆一呆，問個經理如果突然有幾個星期有事返唔到咁點算，佢話到時我會同你搞掂佢，唔洗自己搵人頂更。
到咗真係要請幾個星期假嘅時候，就話我要自己搵人頂on99 睬佢都有味

利申：已resign

3個月試用期前$54 之後$63

本身想apply food store，好唔好做？

最on9係揾好人頂更都要同佢地交代咩事返唔到同要交supporting 我part time黎架咋 幫你揾埋人頂都仁至義盡啦 做咩返唔到關你撚事咩

本身想in 旺角果間
樓主可唔可以講多d旺角好唔好做
我見成日都好忙

PT唔係自己報更架咩

住柴灣都想去做

唔洗返學咩 有咁多時間我就返full time啦 洗返pt?

Pt都試用期
其實好多brand都請pt
都幾hea
識人做過max mara/givenchy pt
都係60蚊一個鐘
但hea到仆街
大家搵下呢啲做仲好

做緊promoter part time都60蚊個鐘
得自己一條友冇人管

呢啲都大牌子 好多人
搵間細品牌/專櫃 冇野做到係咁玩電話

做過青衣pt
話咗做food又要做埋衫 淨係企喺到俾人見到會屌
又要不停keep住摺衫扮做嘢
屌啲衫我啊媽都唔著根本冇人睇 有咩好摺

俾更都好on9 考試翻唔到都唔俾
定咗就要翻一世更

估唔到呢間公司咁多負評

望落大牌子咋
其實做落都可以撳電話
同埋pt可以搵藉口匿入倉
然後
就放工嫁喇

做過三個月
狗也不屌

返左兩日就quit左
多野學，d job duty成個ft咁
人工又唔係特別高
同事又老又冇靚女
又成日死場格硬要搵野做
D更又on9

啱 所以當時果斷reject PT offer 垃圾公司比狗做

我嗰間除左時薪仲會有佣
呢個時候我就會覺得做女仔幾好 Hea下又一日
（其實男仔做更吃香 但有幾多個會肯特登學或者願意每日化妝返工 ）

做過奧海城part time
入面關係好淫亂 做左半年頂唔順走左

Max mara/givenchy就冇額外bonus
但知道Ck好似返夠幾多個鐘就有多2000
真心覺得返兼職幾好pay
仲要都幾hea

返brand ge 女仔係著數啲
男仔就真係做到狗咁喇
因為全女班咁濟
得一條仔一定做曬全部野

做part time 基本上你係最大，分清楚莊閒唔該，你係唔駛俾面俾任何人

More

以前做過2年幾 請個假慘過食屎

上年做過馬莎pt
手機都唔比㩒 要放係locker
食飯有時又得個三個字

我由interview個時都講到明
我返學時間個個星期唔同
所以我無得fix咗個core時間
個阿頭呃我話ok到時放比你

點知我返學最忙 甚至core時間有走唔到嘅堂個時
屌佢叫我揾人調更
我寫明星期六日返個啲時間幾時唔得
佢就編我2日都返足全日
個時做唔夠一個月
我即刻唔做 你自己拆掂佢啦

邊間都好
唔好翻旺角

做過新城市，狗也不屌
入面d ger女既正臭西男既仆街

射波有咩後果？一次就炒？

好耐無買馬莎，一成不變，悶到死。

37時薪衰撚過譚仔

荃灣好多靚女

之前做過
啲老屎忽西到 唔同dept 話人唔做野 明明冇客 上好貨 話人唔笑唔greet
話明一日通知resign
一日通知個時admin過編晒更叫我留低
我唔制 搵個經理同我講 一開始好好地 有啲心軟
講講下佢發爛 最後佢話咁你臨時先講 姐係一翹起我啦 呢間垃圾狗也不屌

$63 好高

唔高點呃人入去做狗

諗辦法?
parttime有樣嘢好
就係間公司會需要你,但你其實唔係太需要間公司
你咪即日射佢波囉大不了咪搵過份
呢啲零售工道道都要人,使撚乞佢咩

調轉同返佢講
我就老閪唔撚返㗎啦,個位空咗你自己諗辦法囉

仲做緊 橫掂唔夠人 對住啲西經理既無理要求真係態度唔洗好 大不了炒左我

根本入職前已經講到明要14個鐘core
樓上話食飯得三個字，半個鐘
係因為你地返時間短，唔通返四個鐘俾你食一個鐘飯？

利申：做過四年pt，覺得學到好多野

事實係香港真係好多人pt當ft做 ，唔知咩諗法

學左啲乜？

問題係入職前講到好好 話有core嘢做佢地幫手搞掂
點知最後叫我自己諗辦法搵人頂
你玩哂啦大佬

你世界好狹隘下啵
佢入職前係講14hr core 但轉都冇得轉 基本上定左 死人冧樓都要番

利申：覺得冇野學 番左兩星期冇番

學左啲咩 分享下 有興趣想聽

Core每半年轉一次你知唔知？

幾鍾意行M&S 冇sales煩著曬

根本個core既制度就已經係on9啦
你講到學到咁多野有冇入埋去做ft呀 咁咪可以再跟啲on9管理層學多啲野囉

屌你老母比Royal收購左就變成一班垃圾工司，Royal旗下既運動鋪又愈黎愈多規矩，要求愈黎愈高，人工又冇加 我屌你老母R仔
利申發夢聽朋友屌

香港已經好似間間做sales都係閪公司

到底學左啲咩？

係囉大家都好想知快啲講黎聽下

點解可以番左一份pt 4年咁耐？

我識一個由pt做到變store manager 既人 做左10幾年 真正由低做起 好佩服佢

個時翻聖誕，諗住人工幾好就in
點知一翻先知啲時間咁閪
唔夠一星期就resign

返咩牌子？
時薪個啲幾多？

唔通係企till

Pt就係皇帝

企till係用黎思考人生 尤其係晏晝企

做food 最正係bakery 減價時段 睇廢老搶包

岩呀,佢又唔夠膽走數
你客氣唔夠人都會返多日
你夠膽串我,射波唔撈
西唔西玩1,2日就知

中環先係大佬

得閒就返兩日，唔得閒就射下波
每星期出糧

早排先俾蛇頭走數

做過兩年，去過兩間鋪，本身都覺得唔錯
到中東公司收購左馬莎，成間公司就好多規矩，例如core time slot揸正黎做 作為學生哥，有時夾唔到14個鐘俾鋪，鋪頭就玩鳩啲pt，試過有同事只交到九個鐘，最尾只派兩個鐘早更俾佢返

真心畀中東佬收購左之後 閪左勁多

以前係好有人情味，收購左之後就乜都用規短噠人

真 我以前啱啱返嗰陣未被收購 真心鍾意返工 收購咗之後

I _ _ N?

唔係

i _ _ n好正

之前sem break去過interview 個supervisor 西撚到
兩個月後 我開sem佢先叫我去返工 仲想我跟返之前比既core time咁返工
你都戇撚鳩 唔撚洗返學咩

番過 已辭

7月見sem break無野撈去in馬莎，我有1年pt sales經驗都in我半粒鐘 問埋啲咩情境題又剩又介紹自己套衫又咩對馬莎有幾多了解，問完一大輪又唔撚請
去撚到11月問我仲有無興趣，我屌你老母啦，我都搵到另一份工做左幾個月

屌你梗係未試過企未搬前既新城市food till

四個字，狗快不屌

專射波佢吹你唔脹

Cls 啦 佢14個鐘core 就係fix死晒
其他part time公司零售個啲 最多咪話 你一星期番幾多個鐘 每個月叫你填幾時得閒要做
起碼彈性啲啦
呢間濕鳩真係你做埋我個份都得喇

呢間公司就真係癡撚線 core個時間番唔到搵唔到人頂叫我自己搞掂
我搞得掂就我做埋你個份啦

佢d水同其他野好撚好飲喎

90係新年聖誕先有
同埋低過100都係狗工 無分別

之前我話我交既core 一開始既某幾日番唔到
個經理話冇問題 到時搵人同我調
到我做左一兩日 問番個admin 佢叫我自己搵人同我調
心諗 啱啱先番工識鬼人咩屌佢
都硬著頭皮問人 冇人制啦一定識你老鼠 有啲直情見都未見過 點問
佢叫我自己搵 搵唔到照番
我到時咪請病假囉 diu我搞掂啦 你搞唔掂姐

仲要一開始派制服 個個個碼都細左
咁我直情係拉唔拉褲鍊
恤衫又好緊
Admin叫我照著唔好拉晒 搵件冷衫蓋住佢
我心諗你件冷衫都畀細左又唔係長 蓋鬼蓋馬

第二日 我著左自己黑牛番去 咪又係有褲畀我 玩9人咩

哩間嘢真係痴撚線

GUESS仲ON9
PT要跑數

中環

依家聞到mrs field 都會作嘔

做一個月乜都食厭啦 你真心覺得好食？佢幾乎樣樣野都甜到要死

最好做唔洗講一定係qp

果陣太煩冇resign係咁no call no show
佢係咁打俾我又出信俾我
彩佢都on9
咁鐘意叫人自己搞掂丫拿

resign都要通知期同交信

執咗啦

Cm先係最好做 日日都冇客咁濟 返到去hea爽到吖 不過又係執咗

我之前都係返MS 真係好仆街

呢間垃圾係應該執7 佢
之前入面有u grad ge staff 做ft， 真係r撚哂頭

得63？ u記都$65啦

你on9啫炒散炒到你咁失敗

利申 food store同志 真係做到狗咁

零食果d甜到死
薯片又唔夠出面牌子果d好食
係凍貨可以買下 不過貴

U記做到隻狗咁喎

識射波一定係直接no call no show
佢都唔炒人嘅

呢間野好睇經理點
聖誕真係做死人

你都未見過真正嘅辛苦,試下係IS???

從來唔理

PT同後生果啲幾靚女

碌上去望下點解流失率咁高

祝君好運